[I/A] 薑餅人王國 (15) 希望大家唔好抛棄餅餅

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

Q:點換序號?
A:
500鑽序號:
WELCOMETOKINGDOM
轉至巴哈：

3000石+100體序號:
KINGDOMWELOVEYOU

500鑽序號:
KINGDOMSUNBA0128

(感謝 校長條八婆- 巴打報料)

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

fd list, 餅餅tier list:

到底要答幾多次

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力

新Post留名

上咗8城終於可以養生護肝

成本價放ac

有雙月卡有pass

鑽石地標全部齊曬

仲4000石係身

Tg: happyboy13

新po lm

新po劉明
中咗藥草係唔係可以換走4星卡士達
同氣泡玩雙補？

說好的牛奶呢？

可以

推唔到6-28要升餅餅
有牛奶、黑牛、咖啡、藥草
想換走甜辣醬，其他都有得直接換，擺邊隻入去好

呢期興甘草

第8章好難推 糖又少升得好慢

唔係甘草就虎女，自己揀

最新係毒菇

有冇ching推介下邊個地標值得升上去

岩岩先發覺黑朱無得換...
刷多個黑朱起手好似好D

邊有人會要

應該棄黑麥用石榴？
黑麥成日打卒仔 我又唔夠紅配件

鐘樓火炎山甜點塔 肝爆!!

呢度啲風向轉得好快

我會用王子

我直頭唔去打8 章，全力衝內政
狂做火車、升爆經濟+ 扭強機地標，開地等

扭強機、火車、生產

早晨阿咁多位餅奴

馬德鐘如果改左唔係劍氣係揮劍擊退會唔會上神枱？

每朝起身升吓野執吓野又冇咗成粒鐘

但我見前列pvp好似唔少人用

打仗啲餅餅會碎

1星咖啡 10
1星甘草藥 30
牛奶 5
石榴 5
氣泡 5
lv2攻寶物 40

俾盡 95

早晨 就嘔
5點先訓到

TK2PO5GA87D

🏰第三片序號碎片將於1/30 13:00(台灣時間)出現在你的遊戲信箱內喔！

等1點睇下送乜

3000石 > 倒落海

完

3000石!!!

巴哈睇7-25 要50000戰以上先過到
我仲係46000左右

46000過

三萬 thx

48000 過

慢慢升下lv 儲吓配料先

反正依關過到之後
7-29同第8章都係卡

7-29 同25 一樣，唔會過唔到喎

巴哈一樣有人卡

7-25/29 有練虎女既話都係拍暈隻boss就過到
所以咖啡要夠力清哂前面堆小怪 / 搵隻坦推到同王企埋一齊

你都識講，前提係有虎女控場先得
齊哂爆機隊係人都可以打橫行啦

台仔有人試過用平民版虎女過7-25

但肯唔肯花額外材料去練就睇自己

牛奶 紫薯
咖啡 毒菇 甜辣醬
薄荷 王子 黑麥

應該要練邊隻for pve先同埋係咪要追藥草好過甘草做補

利申寶物已經中咗+30%

有冇人係冇牛奶/甘草嘅情況下過到7-25？

我都係抽到虎女過
本身雙補抽走隻補

冇虎女不妨試下探險家，技能係單體控場4秒
可以當虎女用，半血嘅時候拍暈boss

我記得有巴打王子單補推到第8層

追返琴晚d po
仲乜咁多人賣acc

卡7-25但冇虎女/強攻隊嘅巴打可以諗諗

有虎女都過唔到

Pvp新lag法
打完咗出結果都卡住
之後當我輸

仲有無限火影忍者跑

可能係輸出唔夠 ?
穩陣過的話要係boss開始發癲前暈，然後一波帶走
試吓升Lv或者技 ?

起邊個好

我會揀甜點塔回體（卡關可考慮獅像或魔王城）

想問吓摩天輪同埋扭蛋機有無數圍，d石起唔起好。
依家打到第四章。有咖啡 牛奶 黑麥 氣泡 石榴 馬德蓮。
全部特色建築我都未起

其實三個都要起？

我起哂（非洲人表示好過倒落海）

我射咗20,000石落海

齊左寶物未先，齊左先投資呢d

應該係輸出唔夠
少隻牛奶/甘草
我已經用黑朱、咖啡、藥草、虎女
咖啡35lv, 其他30，全部技能都廿幾lv
剩餘果隻用過狼人、石榴、甜辣醬、吸血鬼、王子
最接近過關果次已經係吸血鬼，差少少

諗諗甜點塔啦
後面啲體我自己覺得幾缺
可以用泥刷配料同技粉，肯定唔會哂

我應該已經150抽冇出過epic
係咪中bug

玩落破產ching個acc好c伏

ching咩餅過

餅餅餅

黑朱咖啡藥草牛奶氣泡

唔係有30攻就夠? 要齊?

有30攻就得啦好多人抽極都冇

首抽都成日百幾二百抽無epic

無課暫時玩到第4章真係好缺體 D戰力又係勉勉強強夠打咁...PVP就成日輸
唔知係咪要買通行證先可以玩得順D 定係唔識玩

PVP前期可以試試防守方放弱隊
然後靠復仇打新手

爭7 25 3星就拎到全圖果700甩

好多人係咁

下 冇虎女咪自己諗點打囉
有一隻虎女=爆左機?
我都係講下自己點打
你無人控隻王咁你咪練高d大大力車死佢囉
咖啡人人都有啦掛

「慢慢升下lv 儲吓配料先」

你睇返最上我一開始咪咁講

升城堡要咁多個lv24，都幾難搞下喎

24lv唔難 5隻3星先難。

隻game都幾chur 所謂既upgrade只係俾你hea耐D..
想快一定要密密肝

我成功左啦
卡左3日關，打左一百場都有
試哂唔同嘅陣終於都過到
好感動

石榴加攻20%都係打唔入
放埋王子補血都係回唔切
狼人就正一廢柴，等我仲升佢升到勁高Lv勁高技能，真係冇用，以後都唔用佢
最後被逼要放冇咁高lv 嘅吸血鬼入隊

寶物都試過哂，因為輸出唔夠
所以唔用加防同-cd，整個全攻陣
最後真係要靠復活同吸血鬼招技

我

其實放置一日半日食下糖就得，到依家未試過手動

終於過到8-6

加油
我卡緊8-16

隻game 真係冇得急
要乖乖地食糖升技

卡第3日

仲係8-4

你地仲衝緊關？

我放置左

過到咪過下 係咪今日出hard mode

我愛餅餅

咁快咩

auto推一下,唔過就繼續放置

新手玩到第四關尾段，有啲卡卡地，有冇話可以刷住邊關拎下經驗同錢先咁架？

錢 : 許願樹
經 : 糖屋收勤力D

升餅乾屋啦 刷關好少經

做下農夫先啦 會有收穫的

唔該哂巴打
即係都係放置play 算？唔使好似其他韓仔驚咁掛機某一關？

Thx 藍信一巴打

咁我繼續happy farm 先

要 刷配料 不過6章後先

啲方糖成日唔夠用

想farm高級配應該氣球6章定留體力打7章

氣球有排等
打上7章喇

主線 : 刷配料同技粉
內政 : 經/錢

建議兩樣都做

噚晚2萬石射落海都冇

請問升8城係唔係要10個24 lv餅餅

第七章難打到

糖屋你地升到幾lv 要用極光料

係

唔捨得用

請問建築物存左入倉庫點拎出黎
搵唔到

KINGDOMYANGDDING

KINGDOMSWAMP0130

500＋500石

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

無虎女巴哈已經有人教左用隻牛仔照樣暈得

有人用肥妹坦過到 但有甘草

KINGDOMSUNBA0128
500石

一個鐘收一次好夠用架喇

拎哂黎買裝飾

序號 :

WELCOMETOKINGDOM（500鑽）
KINGDOMWELOVEYOU（3000鑽+100體）
KINGDOMSUNBA0128（500鑽）
KINGDOMYANGDDING（500鑽）
KINGDOMSWAMP0130（500鑽）

7-25係咪正常都卡

許願樹俾啲花盆玩死

正常

直接送石飛走

出hard mode會超缺體力
好撚多關推，但會有好多鑽

咩hard mode?

牛奶 瑪特 咖啡 叢林 王子

換黑朱定藥草先？

終於抽夠2000分都無牛奶黑朱甘草虎妹
我應該換邊隻好

俾我會揀牛奶或者黑朱。

頭三隻都好重要

冇黑朱比你換

你個陣既話牛奶=黑朱->甘草------------------------------>虎妹

個FD LIST成220人 究竟仲有幾多人玩緊

過左8-6就係神仙
後面冇野難到我

卡緊7-25又唔夠糖升lv
想問埋毒菇好唔好用

見到有D人會升黎打後面D多血關 但我覺得無話到OP

250放

TK2PO5GA87DBJALQ（500鑽）(new)
WELCOMETOKINGDOM（500鑽）
KINGDOMWELOVEYOU（3000鑽+100體）
KINGDOMSUNBA0128（500鑽）
KINGDOMYANGDDING（500鑽）
KINGDOMSWAMP0130（500鑽）

唔該巴打

序號（舊至新） :

WELCOMETOKINGDOM（500鑽）
KINGDOMWELOVEYOU（3000鑽+100體）
KINGDOMSUNBA0128（500鑽）
KINGDOMYANGDDING（500鑽）
KINGDOMSWAMP0130（500鑽）
TK2PO5GA87DBJALQ（500鑽）(new)

咁多鑽送

巴打話推主線神角

點解咁講

買ac，呢度大把

正acc 尋日俾人買曬了

一路自己刷一路睇吓呢度，應該有的

又有幾個新code
btw 標題會唔會太可憐

8-6卡兩日
後面果啲好易打

萬二石抽中70粒咁多？
會唔會你未升上3星所以顯示錯數目咋？

pve 我就係見都多人用諗緊好唔好升高佢試下

pvp我就知佢真係勁

諗緊升唔升佢黎推7-25

岩岩先到8-6 唔夠輸出

我升完先推到 假設你冇甘草 老虎

想問pvp點出好
本身係氣泡 虎女 咖啡 黑朱 牛奶
配料分別係 攻 CD 攻 減傷 防
發覺 成日pvp虎女暈極都係對面坦
咖啡招技又出得慢過對面 係唔洗轉cd配料？
另外係咪應該換隻紫薯係前面推？同埋出技要快過虎女

我都係卡8-6... 以為之後都會係咁卡

有老虎 無甘草

我前而家係靠馬德鐘同紫心
法國紫心好易自己出去比人圍死
馬德鐘一開技又會企到後過咖啡
真係唔知點換好

老虎都夠過啦

8-6卡左一晚
今日升下隻牛奶就過到
但後面d 關易打就唔太覺, 我打到8-10停左
隻坦成日頂唔住3星唔到
再升下d 餅先打

我推到7-25都係用黑朱頂 ，但要落雙補！如果唔想落雙補就牛奶

第一隻死就係佢

有黑朱 咖啡 甘草 氣泡
應該換牛奶定藥草好

我係
紫心馬德
咖啡
藥草氣泡
7-25之前全3星
但王關一嬲就死全家

我會揀藥草 配甘草成隊野升咗幾個層次

我都係王子單補過
王子真心勁

想問下配料嘅攻係唔係有max 30%?
之前有睇過篇文但搵唔返

扭蛋機好似最快要2 3個月先回本

Cls

用緊瑪德列 紫薯 咖啡 甜辣 藥草
仲有粉雪同石榴
卡緊7-25
應該換牛奶/甘草/叢林 邊隻好

虎女/ 甘草

BLOOM BLOOM叉啦啦

有無人解答下我 啱啱抽中埋甘草 可以擺埋落去考慮

虎女位換甘草 唔夠快先抽多D寶物中-cd更實際 CD咖啡唔夠攻秒人

求指教

依家首刷有50抽

打到第六章，冇糖升餅餅
點先可以攞到多啲糖
Max lv34，而家先升到28，哭𠹌左

一個鐘收一次

藥草先啦 瑪特又未去到咁差既 但補更緊要

幾時先抽到加攻？

為左肝餅餅要較鬧鐘
成世都冇咁準時彈起身
係咪餅屋lv5就唔洗升？

買個D地標都無錢無資源升仲係6城 又卡7-29
係咪掉落海10抽算

7-29都仲係6城
我7-25都未到已經升緊8城

PVP幾時可以變番手動

有時明明大好形勢但ai 亂出技搞到輸左

宜加只係記火車時間算lv果啲慢慢玩都會滿

我之前就係咁,仲抽得多過你,所以我決定換ACC玩

唔升lv唔夠傷過版

有瑪德列 黑朱 咖啡 甘草 藥草 夠分換餅應該換牛奶定其他定留住先?

出個新既pvp 大家都實時好玩d

而家大家都auto好公平吖

DLLM,咁撚少糖
遲早忍唔住要368

卡左兩日 7-25
終於殺左條撚樣

仲要有bugs 兩邊一開始隻坦衝左去對家 到最後死餘坦然後各自衝走

仲有729等緊你

係
特別係黑朱牛奶組合

要贏就要睇邊隻牛奶死先

v好缺指南針

射左差唔多3萬石，1隻咖啡重覆同3隻其他重覆
隻咖啡先岩岩升2星，連碎都勁難抽，唔知d人抽幾多先到5星

升城要升多兩隻...升邊兩隻好？

換左藥草 點解仲好似差過用王子咁既

一take搞掂

牛奶真係要換全防禦
我換曬先夠坦
之前我用體力

都係升紅角架啦,未升果2隻升左24先咪得,24又唔洗食好多經

草藥一定要配甘草先有奇效,無甘草既話用其他補先

因為王子本身都好勁仲要多星
同埋藥草要踩住堆草先回得勁

7-29同7-30都3星過關
7-25打極都一星咩玩法

頂 我仲換左隻藥草返黎 應該換牛奶囉咁 不過未夠靈魂石

早知唔換佢 留黎換王子 甘草同咖啡又搶料
應該留黎換牛奶算

要唔要用毒菇換走甜辣醬

曬左黎換藥草

Thx 巴打

我都剛剛-6過左729 終於上8
我牛奶好似全減傷

坦既話黑朱定牛奶好用

想問下pvp 如果無黑朱，一般會用邊幾隻角組隊打？

緊係牛奶

咁黑朱放雪櫃了

又唔洗放雪櫃既
PVP都可以拎黎用

邊夠糖升

想問配料副屬係隨機？牛奶副屬俾攻擊我 係咪無得轉？

黑朱放雪櫃

10幾間屋 每個鐘頭勤力D收糖都仲頂到

係
靚屬有排刷

黑朱咁撚勁都放雪櫃

我升到2粒中可以收600幾粒

成班人都痴線的

本身升好左虎女吸血鬼咖啡藥草牛奶 唔夠糖換人

個個夢寐以求嘅黑朱 放雪櫃

太少時間搞生產

仆街六萬戰力都過唔到7-25

琴晚map7 全三星左

正常五萬幾就過到

7-25手動好易3星

等到朱古力味返番黎， 牛奶味又唔爭氣

用緊黑朱單坦冇諗過要換牛奶

冇睇一陣依家吹奏緊毒姑？

毒菇世界第一

點打到 我一入到去最後就出返黎 兩秒都頂唔到

隻隻都要吹一次
證明每一隻菇都有用

堅唔堅呀我雪櫃有一隻

點會 。。佢要差唔多一半血發癲先會勁痛
如果未發癲都秒你 咁你真係唔使諗三星住

普攻打到佢一半跟住放哂技秒佢？

PVP之鬼

希望等到大家吹黑麥

上到8第二關又sm我
又卡關了

留返控場技就得一發癲就控佢老味

再試試佢岩岩手動左次終於過到 死左三件

用毒菇，毒佢老味

cookies cookies cookies

結果auto幫我過咗7-25
隻王唔知被打斷定癲咗冇出過大技

TK2PO5GA87DBJALQ

獎勵內容500水晶

網址如下

快啦

吹唔起 射一下就完

課長威力

好唔好升黑朱換走吸血鬼

吹依隻我寧願吹鬆餅

已經玩到咁 打到去7-25 仲點換ac

藥草解唔到咩

解唔到 你試下打我隻菇

個個都以為加攻寶物好重要

冇錯 真係好重要

升，吸血鬼放焗爐

會唔會係bug

一fix就地底泥

要3星,我諗要你輸出大到可以秒到BOSS先得,佢一狂暴就一定會死人

岩牙

一狂暴 暈佢 完

買咗通行證，個花園別墅係邊到搵到?
環境分數邊到睇到宜家係幾多？

環境分數㩒左上角icon就見到

終於過7-25
升到6萬6戰先打得贏

想問下巴打們pvp點組好？想集中啲資源升咗care 先

Btw 有啲黑，開唔到咖啡星星，仲繼唔繼續all in 抽角好？

無刷首抽咁癲?雖然好傻但支持

thanks!!
通行證果個知唔知

真正有愛嘅人係用勇敢餅乾打到8-30

你試吓逐個裝飾睇？

PVP可以試下 瑪牛 啡 吸血藥草 or 瑪/牛 啡甘草 吸血藥草

第一日玩抽到咖啡就直接開
好彩抽下抽下升到3星

打唔贏就當農場game咁玩
只要有恆心 鐵柱磨成針

真心佩服巴打

一張圖證明隻game 唔一定要刷首抽/齊隊

個長毛令我諗起cha la head cha la個主唱

應該要升咗階先有得搏下
得佢一隻坦連牛油果都無

Ok，咁豹女係咪專for Pve 就算？同埋升星好似好高難度，建唔建議拎積分/pvp幣換碎升咗星先？而家pvp見到對家全隊兩星up我都收咗9成皮

PASS LV30先有

佩服

我就黎想棄虎女了

我嗰隊都齊職架
好標準既勇者帶公主打大魔王隊

有啲料到

藍信巴而家用緊咩隊？可唔可以參考下？

係咪死serlogin唔到

仲玩緊

又得翻了

頭先彈http erorr

又夠3000石倒唔倒落海好？

睇你齊唔齊陣/寶物
不過人係犯賤 想抽就抽啦

430抽得得7隻epic
仲要隻粉雪同甜辣係送既
即係430抽先中得5隻epic

430抽

終於中30%攻，係咪可以停手 抽左萬5石

但係黑朱好似影響力大過藥草？

瑪特係咪高星先有用

咁多抽
啲積分加埋競技場徽章夠換兩隻未

忍唔到手抽晒啲石

到底防好定減傷好

Pve咁用？點解？

一隻生餅 一隻補全體?

屌你老母80抽4隻咖啡我係唔夠餅乾做嘢呀

扑

有冇片，唔明，好似pve冇咩用？

扑你媽 睇唔睇到後邊嗰句 唔計送嗰兩隻epic
我400抽得5隻epic

30抽一隻epic都無

草藥係範圍補
補到甘草d兵之餘唔會搶左前排d補

黑朱 咖啡甘草 藥草/氣泡+虎女 無吸血鬼換唔走虎女

笑什麼 歐洲人

課左幾多

新玩求加，id: 斷罪

應該就嚟1000

我都忍緊手

豆丁都幾千
呢隻忍乜

試緊薄何加藥草雙範圍補 好似都唔錯
王子成日補甘草兵仔

王子+雙前排就好坦得

想問甘草用咩配件好

pve你夠lv就過到我覺得冇所謂 我卡左8-26 2日
pvp升rank個獎勵好好多

睇14 po pin

掛住衝主線，個王國是但擺位勁樣衰

唔該

抽極都抽唔到+30%攻果個

後面個句有講得5隻epic?

牛奶同甘草係咪唔夾,召左怪牛奶開技就會挑釁,骨仔坦唔到傷

pvp吸血鬼好用過虎女？
我用虎女有得暈人地2次 好似幾勁下喎

我抽左幾萬石都未有

黑朱咖啡甘草毒菇藥草
依個好撚屈機

巴哈有4萬5記錄保持者

唔了唔了 就係見過鬼

打到上面就知虎女到後面暈都暈唔到第一下可能就俾人咖啡秒撚左

我都差唔多萬5石

PVP我專揀虎妹打

我有毒菇 但會比人秒所以先落隻虎女
我都想要黑朱 得牛奶坦

一陣同你打場friendly

你地打到咩段位

湯巴咩陣？

本身用緊
牛奶 咖啡 甜辣 洋蔥 王子
啱啱10抽中黑朱同薄荷
請問各位清可以點部署
係咪應該繼續用王子唔使升薄荷?
黑朱好似又同牛奶撞咗?

牛奶黑朱咖啡薄荷王子/牛奶黑朱咖啡甜辣王子
不過甜辣同薄荷用到後面都係有D無力

依家啲體仲未用晒
主線如果打到卡，有冇話打邊關特別好？

刷下配料 可以睇埋邊關岩技粉

衝去到7-25
你就會有時間慢慢執靚個城

開既位唔夠多就好懶得執城 執完呢次到開大左個位又會嫌咁擺唔靚

宜家升緊主城lv7 ,卡緊7-25,你地開地會開到邊,宜家樣樣都要極光開,但手頭上好多磚同柱

主城8LV 3火車最優先

Pvp黎講王子係咪必須..
諗緊 黑朱石榴咖啡甘草毒菇
反正王子會補到啲仔 石榴升高都補幾多下
定雙坦 黑朱瑪德蓮咖啡毒菇王子 好啲

虎女13秒技 咖啡15秒
仲要虎女係用減CD

成撚日想打柒我

好 謝謝清
等我ALL IN黑朱睇下係咪真係咁癲先

你要知道虎女招技係要等佢隻老虎消失之後先會入CD

你講緊第一下喎

第一下如果你係慢過對面咖啡出技 就一定係虎女嘅問題

第一下大家都差唔多時間放 但虎女要行埋位先會放 咖啡可以一早就放不過大家喜好

你放咖啡同虎女同隊就知虎女係快1秒岀

過咗7-25一路打到去8-13
抽咗6萬鑽都未中30%攻擊寶你老母

主力升黑朱牛奶同咖啡先
補底拎藥早同甘草就完美

以我呢個狂中咖啡嘅運勢 可能課多幾百蚊就可以5星

可能我果隻太廢

係咪上咗加攻料

屌70抽0epic 做乜9野

正常發揮

虎女唔廢

隻Game 得3%出Epic角

你就狂中咖啡

4星咖啡講經咩

用抽幣換一隻嘅話係咪換牛奶

。。。。。。？下 個邏輯喺邊

想問下寶物點開。我想抽下寶
我升到5城。打到第5章都未有

我淨係諗到咖啡四星會搶咗虎女嘅輸岀%咁依加有4星咖啡係到佢都有20%輸岀 咁咪唔廢囉

再睇翻數字 對面2星咖啡有7萬 虎女都有6萬

無聊冇嘢做開個新Ac 中呢d

卡6-18 可以點組啲餅餅

推圖嘅話無話夾唔夾 你咪等兵仔死曬先開牛奶技 甘草回完技就再開 兵仔死曬又再開牛奶 無限loop

pvp牛奶我放咗入雪櫃了

我75000戰 pvp一定F5虎女打
auto出技好少會俾佢夾到技暈到我隻咖啡草藥

反面有毒菇個班最撚柒勁

點解可以冇咖啡 黑 狼 甘 老虎 藥草

大家覺得換黑朱定牛奶好

虎女唔係比人吹奏緊架咩

你玩成點唔代表虎女廢咖啡四星都影響唔到虎女輸出高唔高完 玩家自己夾到技就得

射哂落高級扭強草多啲再射落特別扭強到

點解賢者之石無咖啡

pve真係神角黎
pvp要auto打我自己覺得好難夾時間出技
不過而家隻game岩岩出都係靠星蚊 level同配件

PVE都有替代品

邊隻替代？

啱啱先換佢返黎
早知換甘草

你呢個陣打對面 虎女換隻薑餅人都贏㗎啦

對面放虎女=打少隻
你暈人個時我前4隻已經出曬技 俾你暈個3秒我cd照回 只係無咗3秒普攻 雙方戰力差唔多嘅情況下 我放隻毒菇好過落虎女啦

利申 理性分析 無話虎女廢

甘草要配藥草

我9up 係我唔識用
頭100名都有用虎女

jm9呀 圖表有冇咁難睇 如果我係想表達贏輸問題嘅話我淨係cap贏張圖就得啦

巴打pvp點組
我諗緊黑朱 咖啡 甘草 藥草 + 石榴/毒

個陣有咩問題

咦 但係我虎女係第一隻出
可能攻守唔同出技AI

佢想講我呢個陣贏對面太多 根本唔關虎女問題事
但其實我係cap緊傷害圖 唔知jm9

終於有個人同我一樣 其實係虎女岀技先 仲會用老虎條女頂咗咖啡招技

正常虎女全插cd
應該會係最快開技個個
你全隊都用-cd就當我冇講過

你隻咖啡練度高CARRY嘛 個陣冇問題喎

係無問題好多隊靠咖啡carry嘅 其他只係輔助

學你咁講 黑麥都唔廢

啱啱去打咗場 係虎女出技先 我柒咗
有一下暈嘅優勢

一直都話 有甘草草藥既話，就唔再需要入牛奶，黑朱，甘地，草藥三劍俠已經夠曬坦，仲要高輸出d

黑麥pvp點樣廢法？ching搞笑？

次次見你叫佢草藥都笑
今次仲甘地

我就黑朱咖啡甘草石榴藥草 但風向可能隨時會轉

我舊acc應該過左4萬5,好似就黎300抽都未出

係呀 佢地話人地隻虎好遲先暈 可能攻守AI出技次序真係唔同

我依家就係咁 配埋咖啡毒菇
未覺牛奶嘅重要性 好彩未換

知唔知黑麥年中屌死幾多隻咖啡同補 廢係邊

勁係清甘草卒仔？

經唔經常被斷
遲下更新有世界boss之類既 九成要用佢

咁你專登揀甘藥打我又無野好講嘅
不過我都唔會用咖啡打高星黑麥咁囉

2章有寶箱，開左先會有竇物抽，你miss左

pvp個分keep住升
但排名係咁跌

用完老虎頂咗對面咖啡招技 第二下暈好大機會下掃落俾自己咖啡吸完嘅一堆餅餅到
真係要夾無得講

PVP成日被斷/打落甘草D卒 又唔係瞄最高攻
出得又慢 中途打死左又成招空炮 我自己抽到3星都覺得廢
打BOSS可能會有用既

黑麥10場有9場唔會放到技落咖啡到

依家幾多分?

課啦，我pvp齊寶俾隻3星咖啡屌到死

佛卡夏苦主區

手機出字問題

日期。。第一天。第二天。今天
吹奏。。甘草。。老虎女。毒菇
地底泥。瑪坦。。甘草。。老虎女

頭先即刻去打咗隻 一開始秒咗我隻咖啡同輸咗有乜分別
4星咖啡 15590血 1星藥草15961血 我唔知點解你會射唔中咖啡btw 你唔鍾意用咪唔好用 可能夾唔到

可能遲下有必要牛奶先坦得住既情況吧，但暫時未見過

證明塊塊都咁勁

以後叫甘草做甘地 笑到痴撚左線

但啱啱打咗場 我毒菇放完技對面虎女先暈我 我諗睇cd?

點解一粒鐘冇追POST又會Loop返毒菇甘草虎女勁唔勁

幾時吹奏黑麥紫心

紫薯係幾勁 但係遇著黑朱 冇計

紫薯PVP煩過閪
衝到個陣散晒畀咖啡一吸

日經嚟

係掛 不過都要睇招技距離同對手距離
pvp 虎女係快過咖啡
pve咖啡快過虎女

六點送嘅卷 大家平心靜氣 開開心心抽下野咪幾好

牛奶打pvp好似真係無乜用

我頭先狂打你

靜

頭先個場係我黑朱咖啡毒菇放完技先到對面隻虎女放 可能個隻無落減cd配料 佢-cd寶物仲高我1級

自己友都打，無陰公呀你

Hi Dick 巴

友誼波咋

可能佢見係打手用咗攻擊力配料on9仔
慢咗變老虎一定俾咖啡打到仆街

Btw 個人推牛奶

好

這麼醜的餅餅.jpg

睇完你張圖我都去咗抽
一樣用6點張卷中咗

邊有得換黑朱

中期D中階配料建唔建議升埋上+9定+6夠
而家推到5章尾未有體
好似6,7章就可以準備刷高階咁

有呢個寶物先係遊戲正式開始

仲有無人加好友 申請FD LIST無人理

有冇人放ac
抽30% 抽到灰

屌哂你地
3張卷都出錢

見大家傾到咁薑(餅) 出嚟搞下氣氛姐

唔建議，高階衝+9/+12都食幾多料

Yeah！！有歐齊齊享

餅餅都有氣流食

刷防配料出曬-cd 遲下升下隻虎女玩下先

頂，啱啱手痕開咗棉花糖
心諗唔會下架火車就要料呱...
轉頭即刻要3舊又卡我3粒鐘

點解要咁做

你開左棉花糖咋 開埋間廠就6個鐘

啊 多麼痛的領悟
Btw 咁樣既話 d獎應該都幾好

剩係女女餅已經值得投資啦

上9城必經之路

你依家9城定10城?
前面仲有冇大伏?

希望佢出多幾條柱

成日聽爆機隊
其實點為之爆機隊
邊5隻？

你死喇 隻驚咁讀心

竟然會出現3隻...嚇死
但最後個ACC無黑朱無藥草無獵

之前吹奏 牛奶 黑朱 咖啡 虎女 草藥

完美歪晒3隻

牛奶 黑朱
咖啡 甘草
草藥 虎女

藍字果兩隻爭論咗幾日

過咗8-30先係

牛奶真係咁好用咩黑朱都夠推到8圖

呢啲極限挑戰留返比課長

成班歐撚分享喜悅

有喎 打到八章

過幾日仲開hard mode

又無時限
過到執都無事

師兄點組隊 我8-30打boss打到半血就gg

終於到我

好撚多柱

快手禁啦 要成日架

24粒鐘

吸下你啲運先

如果後面補得起或輸出高就係

但老實講求其揀5隻都夠玩啦，係甘草唔可以冇藥草咁解
（雖然爆機隊補位好似得藥草...點都要有佢）

牛奶 黑朱 咖啡 草藥 虎女

師兄用邊幾隻爆機?

好彩有換，唔係真係棄驚都唔知抽唔抽到30攻

睇嚟真係要升隻虎女玩下

爆機都打錯藥草個名

我又係刷7-19 頭先都出咗甩

建築起早咗出晒事
不停要我交花同棉花糖

呼籲大家唔諗住早上9城的話
唔好掂新建築

棉花痴線，唔用石開得一個位整

人類總是..

合理 因為易棉花糖太易熔

黑朱同草藥換邊隻先好d？
牛奶 咖啡 虎女 我都有
另外兩個位係瑪特同王子
而家夠直接換草藥，但係又想等黑朱

準備升9 先起
多間野起花盆

平靚正

我用800石 爆咗兩個位去整

發覺高階防都幾易跌 已經有4粒 但高階攻仲係得1粒

點砌好用石榴定氣泡好

草藥 藥草先啦，已經有牛奶

刷

甘草 藥草 牛奶 咖啡 加隻馬德蓮頂住檔等黑朱

牛奶 咖啡 甘草 藥草 石榴

之後就跌落副屬地獄.. 我d副屬勁炒

我懶 仲升緊上9城 好似有人已經升完

打極都係趺粒降暴擊傷

卡8-8

除左莓仲有咩係升lv個效益係高左？

我都懶下先資源已經Chur，d錢仲要好易揸乾

餅乾粉（但其實好似唔缺）

有冇人知牛奶?

刷咗10粒-cd 先得2粒防

依個我好缺
升左佢先thanks

係 就算咁早起左 都唔夠錢升城

我好多防但無減cd
我個陣都無人用加防

隻驚係咁 識讀心

有啲咩

點解我見唔到呢個挑戰

無所謂 我淨係想快啲開多啲地俾我砌城
刷配隨心算

想問呢個點解？ 我熱氣球個度搵唔到隻王子

要打爆第8章先有

都唔平，如果唔係可以賣返自己果個補差價

係要你用王子去熱氣球探隊

你派咗隻王子去主城某間鋪打工
換走佢先可以再揀氣球

應該係你拎左隻王子去整料果度 所以熱氣球搵唔到佢

我就係揀人個度冇佢俾我揀

唔該哂

感激前人，令我車車都舒舒服服

100體力竟然得一塊中級料發生咩事

讀心驚
隨心刷

刷緊邊張圖？感覺越後嘅圖出高級機率越高

都7圖咖

你哋講咩卡棉花糖係去到幾城先會出現

求意見

要入8章的話，藥草定甘草重要 ?（手頭上碎片夠換1隻）

現有陣容黑朱牛奶咖啡石榴氣泡
氣泡係咪唔相容甘草

點解冇得掛體打 要逐場逐場咁

80體出咗5塊 信則有 不信則無

有呀
打到8章

有咖啡 甘草 牛奶 黑朱 藥草 吸血鬼 石榴
寶物11/12

藥草食攻擊/攻速？但我見佢輸出係0%? 以為連攻擊都無？

雙補用石榴藥草 定王子藥草好 用牛奶坦

因為佢普攻係幫隊友加血 應該是咁

前應該好D

俾我就藥草

終於捨得執個嘉年華比啲餅餅

藥草+1 無藥草配甘草都好難落場

thx

感動

可惜最下面d凳永遠坐唔滿

打到八章
8城 可升 9城
建築差 火車扣時間未起
1000石
無課過禮包

500

寶物真係唔洗點抽，好似用咗1000石多啲有三個超級稀有

不要再說了！
我為餅餅付出咁多心機，分分鐘每次online得一隻會行埋去坐
衰撚過海洋公園

兄弟你走先
我頂住

想抽埋個個佢

有千8扭蛋點你換餅
入晒code有差唔多5千石

放最後一次 冇人要慢慢玩算

邊有咁易

平放ac

有
我放

放完3粒棉花糖成8個鐘

我會收返d咩

幾百蚊掛

錢 經 鑽 諗起都興奮

7-19世一

錢

屌

屌 friendly強姦你先 刷左80體一粒都無

你歐姐，我前acc抽左25x下都未中30攻，減cd都就滿lv

請尊重餅餅們

一皮野，不能再多了

1鑽石咪算

又搵找出氣

有牛奶 咖啡 石榴 甘草 藥草 冰雪
換虎女定等黑朱好?

虎女 靚d

8圖世一

甘地
見一次笑一次

聽日係咪會reset啲pack

買晒佢之後聽日咪會知

真係成日都叫錯甘地X草藥

暗黑mode

Hard mode 從頭推過第1-8章

有幾多人賭278*3

原來扭蛋機升級即刻送一塊

想問呢d係咪唔洗跟任務起？想起多個木廠

舊建築照起（新建築先要考慮）

係咪黑朱有得換.. 個個都問換唔換黑朱既?

邊d係新？

請問牛奶係唔係比石升級化算？

你本身冇嘅生產設備（木廠你本來已經有一間）

Okok.明白

有冇人買咗嗰個糖糖地精之家禮包
係咩黎火把 看書 澆水

傷害抵抗係咪=減%傷?

已有藥草黑朱牛奶咖啡叢林
用2000幣換甘草好無？

藥草配攻速睇唔透

換埋就爆機

想問下花坊係唔好升級定係唔好起住
暫時22lv 起咗花盆，依加佢叫我起花坊

我諗係因為佢個技補得唔多 靠攻速先補得住隻坦？

佢普攻會補血？我禁入去睇佢介紹無講解

補職本身普攻係補血 唔係攻擊敵人

補師分支援同恢復型
兩者開技都係回血
但係普攻得恢復係補血 支援係打人

用攻速會好好多？

唔知 我塞攻

學到野

係咪傻撚咗

儲緊野升9城 仲未升朵花

應該卡到聽日

已升緊9城

咁賤格係人地傷口灑鹽
升緊9城仲未升花坊

黑朱真係世界第一 用左成隊勁超多

全部靠石買？

黑朱，咖啡，甘草，藥草，再加多隻虎妹或毒菇，爆機隊

前面4隻一樣+牛奶 冇虎妹毒菇

極光材料？全部儲翻嚟 升完城先敢升其他地標

花個啲

起cafe舊蝴蝶餅木樁勁麻煩要升兩間野同好多極光料，係咪應該用石買左佢起左cafe上8 城先

基本上甘草黑朱藥草呢個組合已經唔需要有牛奶坦

可以點組隊

升城都唔洗升到/用到幸福花盆

牛黑咖甘藥 仲有其他咩...

諗緊用唔用瑪德蓮轉左牛奶仔型好多

師兄既甘草係咪用冷卻

用返甘草？

黑朱係邊隻？

會後悔的

血量

唔洗買ac啦

巴哈見人話實測隻探險家連虎妹都暈唔到嘅王都綁到

放置play

刷完首抽 開左之後 冇再中過epic 餅餅 想棄

How much ?

竟然 我見其他人推都係攻擊，冷卻

好屈 開始吹奏了

屌你個屎忽屌到好似真風咁跳起

召喚好似係計血量

賣龍胖ac $500放

加我傾下

屌我眼殘睇錯藥草

見佢地升得24Lv就入隊即過7-25

你就好

點解唔用 你想用邊隻

我都係見人推冷卻 但我召喚出黎D兵仔好快死

屌 我想要黑朱呀

8粒鐘火車 4柱3針3磚

瑪德蓮好型
我舊ac係牛奶 依家係瑪

係咪有用啲高級野交貨？

花盆 拿鐵

2隻都係差小小碎上2星

有冇咁好運呀

第六章之後升等極快，係咪d經驗值獎勵打多咗個零

一年前已經送撚左俾人

呢個要拖出去斬手指

嘩屌，撚屌終極歐洲人
難為我舊acc掉左n萬石都抽唔中

咖啡，朱古力 ，牛奶
仲有2隻點撘好

課左幾多 用住氣加石先

毒菇

Block得

毒菇是好東西，不過練度一定要夠高先勁，高階玩法

牛奶 咖啡 藥草
仲有
有紫薯 虎妹 王子 三選二

卡緊5-28過唔到
推怪D技推唔到隻王
搞到打唔到佢班後排怪
之後比佢殺隻咖啡 冇DMG打

吸下運

使唔使換藥先（甘地）

啲糖allin兩隻？

舊圖嚟

feel到好重課

差2隻咖啡5星唔係唔課埋佢呀嘛

4星抽左10下都唔中，慢慢嚟了

我都差30片，但唔係幾想再課

呢隻野真係好黑人憎

打PVP兩邊一樣吸3野 你多粒星贏了

是日最歐

依家係唔夠d 40幾lv既友打

唔好 我知錯

1000

180萬
我長期唔過8萬

岩岩用佢過左7-25

破產ching果個都係700,你呢個賣1000

太過份

玩過棒球都係肝帝

岩岩推完5圖
現有 牛奶 咖啡 藥草 紫薯 虎妹

假設未來抽唔到其他角但夠2000換靈換石既話
應該換黑朱定換甘草比較好

暫時係打算黑朱代左紫薯個位佢

有價有市 大家咁睇得起依隻驚

就快稀有餅都可以組平民爆機隊

牛油果
洋蔥
探險家
王子

佢破產先賣平d

我唔知價，見8591 賣千五咋
破產Ching個帳好好多？
咁減減佢
今日忙到入得兩次

換到黑朱咩

放洋蔥 探險家 輸出係邊

你1000 幣值係TWD?

就係未有人發現四星邊隻輸出角好用

好似話一星期會轉一次?
我覺得今星期我都應該未夠換
諗定希望下星期換到

四星係咩黎

原來呢個game都有賣帳

女僕，攻擊都勁

自膠稀有

叫慣咗其他game 次級角

依到D人 epic會講SSR 4星應該係稀有

女僕係平民版嘅咖啡

黑朱8-5坦唔住
又要卡幾日

用咩裝

佢果個好好多，我當係加錢換靚acc,4舊水絕對抽唔到佢有既野
反正進度差唔多，唔存在買左返黎無野玩既問題

女僕，鍊金，同鬼女都勁

屌 我要指南針啊

係咪有鑽，多數都拎嚟抽角先

而家加入會唔會遲

減傷
冇錢升料

牛奶唔係有減傷咩? 做咩仲用減傷

唔會，刷首抽最佳時機（依幾日有好多code可以換，差唔多50抽）

我之前係咁

其實係咪應該咁？

睇你隊齊未
未齊就抽 齊左抽寶物/起建築

甘草啦

當然 夠爆機啦

係甘地

7-25 隻boss 飛兩下牌藥草就死左

上8城3火車最優先
極光料多多都唔夠

升到35lv未

黑朱啊
冇牛奶

未,4隻30,咖啡34

寶物有無用防%

我三日就打到7章，升7城
好快就可以齊齊卡關專心砌城市

豆漿喵露卡係邊位巴 成日無on

抽左成日 都無乜好既黑朱起手 慘

有無巴打已經上左鑽區/大師 個雕像好型

定係石榴換返牛奶

黑朱做坦都推到8-5

轉嚟試試

有冇朋友仔加下

唔係大師先有雕像咩
等班痴線佬上晒去先

鑽3成堆十萬 都唔知點打

我要變做痴線佬

升7城要50萬哪有錢

重有2X日時間 等班課長打哂上去先

50萬好少咋

1500分 卡緊每場3分4分打上去
但防守又俾d十萬分輪姦每場扣返1分

許願樹要長期Keep住做
你唔夠料就F5，10分鐘後再交 無限LOOP
記得留返一定數係火車一到就交到嘅料
其他全部畀晒許願樹

雙補應該唔難

8城要70萬

9城100萬

得藥草，咖啡，牛奶餅乾

跟唔到

我今晚都升到城8, 又要儲錢買火車

希望10城150萬内搞得掂

鬆餅冇得輸

想問下大家大概係咩圖刷配料？

推到7圖先3萬戰左右

唔該！

#25 睇自己想要咩

新手夠啦 補 輸出 坦都有
可以投資寶物建築先
手痕再抽角啦

最q係佢

你地會唔會買體趕進度,唔夠材料升配料

Ok,唔該

鬆餅仲有個阿哥未實裝

用緊火車司機做icon希望保佑我有靚料

成日要閪花 垃圾熊

一有鑽就手痕

見人又甘草又巧克力好葡萄

有冇圖想睇

儲石等出新餅

pvp同pve點排好
我依家 虎女 氣泡 咖啡 甘草 牛奶
黑朱唔知放唔放好..
同埋夠2000碎換唔換埋藥草好

多鑽都係用來開位買地標
好想要黑朱呀屌

大家換哂d序號未
TK2PO5GA87DBJALQ
WELCOMETOKINGDOM
KINGDOMSUNBA0128
KINGDOMWELOVEYOU
KINGDOMYANGDDING
KINGDOMSWAMP0130

咁我收收皮先

讀心，就係唔俾咖啡我

可以咁齊角
你咁齊角差藥草點會唔換

課到有

唔齊角又唔想射落海
買地標算

佢阿哥性格比較扭曲 鍾意破壞嘢

6-28 卡住冇啦啦跳到44226 power 點打

原本個頭抽得幾好 結果 之後再追多唔知幾多抽都係無黑朱 又想重玩

冇課就買ac啦

D建築好chur時間唔知玩到幾耐

thx完全兩個極端

唔好逼到自己咁CHUR咪得

第6關boss點打呀cls

齊角但想集中升左先...
d糖缺到傻左
咁我換藥草取代氣泡？
前排放咖啡定牛奶好...定棄虎女要曬兩隻前排

抽極都係得啡 起唔起手好？

Thx

每日最期待11點

哇今日通緝每樣都有,reset了

禮拜日好想用鐮買懸賞

屌仆街我手快禁左reset次,係咪1000石定我睇錯

鬆餅會唔會太得意

係1000石 你無睇錯

鐮

幾時出新角

無咁快掛
咖啡都仲有廿日UP

第六關勁難打
兩野秒晒

想知有無人過到

其實唔難

第六關d 怪咪就係第8章d 卒

過到+1

7-25先係地獄

佢應該講緊技能關lv6

應該講緊懸賞

懸賞6過左

打到隻王一半就頂唔順

一拳8成血
拉都拉唔切

想問下有冇人知
如果我FB/GOOGLE已經各綁左一個account, 唔要既
我而加用GUEST登入, 想綁番FB/GOOGLE, 可唔可以直接按綁定
好怕冇左而加個ac

個工坊留到夠100萬先好升
好彩啱啱夠5隻三星餅

打到大佬關收皮

明明關野話2萬9戰力
我5萬幾戰力都唔夠打

係8591賣野佢係咪會抽佣

你用另一部機入你綁咗嘅AC先
再設定註銷咗佢
註銷完後先去返你要綁嘅GUEST度設定

8591個平台會抽

佢表達錯誤 係每隻餅2萬9

有個台仔買左個帳開個新既玩先

你好癲

大大話話倒左2萬石落海都係得D靈魂石仔

過唔到第6關 打返LV5算

自己衰ON9上哂癮係撚咁農 玩到訓訓下覺都要起身禁幾下
返正爆左機 開個新帳當玩happy farm J下餅仔算

反唔係返

幾多錢

餅餅speed dating

做乜藥草企咗係張櫈度

無鬆餅 fail

佢心諗畀條囡我

我次次拉哂6塊餅去坐唔夠2秒就走

梳 鬆餅係我嘅

無甘草無黑朱無牛奶,想死

我間精靈屋仔畀許願樹遮住咗，click唔到入去，係咪冇得再搬架喇

是

垃圾驚

係1000,全部都有唔洗付出牙

首抽應該係黑朱先O岩,其他都可以換

終於過到，好感動

好多餅餅

如果個帳綁定左個DEVPLAY係咪冇得轉

望下有無得註銷

咖啡劈樹好求其

單手勁到仆街

黑莓餅乾

因為我真係冇鬆餅，頂

有 禁完個帳會成個刪左?

叫得註銷應該係咁解

無鬆咁隻驚唔使玩

娘娘唔使用手是常識吧

原來因緣個效果係全部餅都有

下個post 係咪要寫返5個code ?

其實有冇巴絲真係有練鬆餅

瞓醒?

唔可以
我就係手多 成個ac冇左
要重頭玩

咖啡 黑巧 藥草 牛奶 + 甜辣定虎女好？

虎女

虎女世一

虎女應該用咩配料？

虎女除咗斷王重有咩優點

PVP控場

都唔TOP

幫前排減減壓?

因為如果只有斷王呢個作用特別威
探險家已經可以輕鬆取代
想知重有冇十分值得吹奏嘅地方

諗緊升唔升隻虎女，佢要用咩配料？

終於5星咗隻咖啡

#5到底要答幾多次

total幾多抽

岩岩又兩架火車8個幸福花盆4個玻璃片
好彩我有存貨

我都岩岩5星左

好暴力

今日終於抽到30%攻
終於進入第八章

請問我地有冇賴群或者其他討論組，下下連登唔方便

好多課長

極光素材原來係30個一格

三國志大佬？

嗨嗨

大佬隻隻game都咁勁

呢隻好玩

課幾pack左右5星

無數2-3000$ 掛

570

其實5星好簡單，咖啡UP緊

基本上買曬全部神秘包，抽包就5星

課360左右都3星

5星咖啡唔難，1分錢1分貨

肯課一定簡單

岩啊，我就打算等個池大小小先

暫時需要既都抽齊曬，唔追滿星住

2-3000滿星外➕其他野真係好平

隔離屋起碼6-7000打底

重要真係得你抽果1隻

2021到底點解可以無一鍵收成

即係你滿咗

我都想講，要慢慢禁....😭

好多大佬上水

你講緊乜野

加入唔到話題

係
呢兩日無點理啲建築

點解人地360可以有3星 我課成千都係3星
都唔係大佬 歐皇黎

大佬好親和

課番幾個5星就加入到話題

（講笑）

非洲冇辦法...

我有個account課左360就有3星咖啡

不過我主account 2星，但齊卡池

其實唔難 有錢我都得

食小兩餐

見今日懸賞全部技能粉都有 想爆石刷

薄巧個群補去到後期係幾有用 叢林都係

免費卷抽到30攻同復活
我係歐洲狗

其實主城係咪升到8lv就得

卡關都係再執下個城
感覺又大咗啲

1000石不了

真 我用曬啲次數解低lv

終於過到仲要順便齊埋第5粒防

主屬+12 係6%
5個咪30%

非洲列車到埗啦

序號（舊至新） :

WELCOMETOKINGDOM（500鑽）
KINGDOMWELOVEYOU（3000鑽+100體）
KINGDOMSUNBA0128（500鑽）
KINGDOMYANGDDING（500鑽）
KINGDOMSWAMP0130（500鑽）
TK2PO5GA87DBJALQ（500鑽）

我今日慘過你

第2架黃到一個點

有冇建築物既升級次序

寶物列車

早

三開黎刷都好少見到黑朱

升10城要12隻28lv

第八章黎講啲糖應該升爆咖啡定係平均升坦好
卡8-5卡到傻仔咁

3星咖啡40lv 兩補陣都係會殺唔切小怪比佢自爆

19000石一隻epic角都無，係咪咁低啊

全攻即係用邊幾款寶物

首抽都覺得難抽

終於過到 但入到第八關比啲怪打殘

7-30 應該好易先岩

馬仔巴幾個po無見你我以為你棄左

7-30刷左200體都黎緊
一粒高階都無
我係咪去錯地方

終於打贏8-30

平放

Tg: happyboy13

好屈機

好快

下個頭po可唔可以加D 衝8城 D唔做得既野/步驟?
好似有D咩商店係唔開得?

攻擊力唔夠次次打到半血就輸

咖啡0星係咪唔洗打？

四星同五星咖啡真係差咁遠？

我覺得2-3星都夠,但要高LV過我
因為呢關我本身係用雙補打
發現咖啡都係唔夠輸出
最後先加返黑麥

打BOSS真係應該加黑麥/吸血鬼,打單體佢2隻無得輸

早升早享受
因為你之後就算再抽到咖啡/咖啡碎片會換既分多好多

那有石

但黑麥好易俾人斷技
要用得好小心

俾我升應該會升吸血鬼,打P都用得

成日話過唔到7-25 果班人都唔知諗乜

World 7 一直都用雙補，打到7-25 發現爭少少先殺到王，就轉單補放多隻攻。

都仲係爭少少，就換寶物，Crit + 攻 + CD

都仲爭少少，就CD 換減最遠果隻嘅防

咁就過到 洗乜卡咩2,3日，自己唔去試組合就話卡

Ps 全Auto,電腦出技通常都7成準，好過自己控

巴打想問玻璃要用咩材料？
而家7城準備上8, 想儲定d 料先，廢事d 火車出埋d 奇撚怪要求卡死我

唔方便咪唔好上嚟

睇你抽到咩姐
好多唔同搭法

for 火車我覺得係
再上會開太多貨物，好易卡死火車同願望樹

忍唔住,決定將D建材掉曬俾屋仔先
唔係真係唔知點升LV

點解得咁少野？ 我迫撚到傻

老老實實，唔係常在果d 放返最底啦
應該都係棄左game

6千鑽又射落海

btw差3碎咖啡上5

3粒都係全部出防野 鳩撚到地震

+6見增益效果就已經唔想升

差31碎,仲有成3個禮拜都係睇定D先

我相信升多藥草同黑朱幾lv
應該可以3星到啲關
8開始好多剩係死黑朱一隻

你有加攻又有牛奶緊係易過好多啦

#4 spreadsheet 入面有

迫到爆廠王國變工業村

你地好有心機砌
我果個不堪入目

做完新手任後有差唔多12000鑽
但入完序號後一鑽都拎唔到既

差4碎上5星 本身諗住等pvp商店換 睇完宜家又心郁郁想課埋個128咖啡5碎包 但課埋就課過千

仲有廿日
忍住

今天30抽1隻超稀都冇

有啦THX

起身見到3杯☕️

咁你平戰力都卡幾次,好難怪低戰力既人會卡

巴哈見到，有人3萬7戰力過左
有加攻寶物、牛奶、甘草、咖啡
基本上穩過

個5碎包限時過咗就冇

終於歐返一次少少
希望比我抽到+30%
我愛餅餅

卡關又變返開心農場

我係咪中bugs
隻豹女PVP用完技唔會番最後既
留係前面比餅屠殺

又輸一場了

我唔會話你知我隻兩星咖啡升去到40lv先一星過到
過完先抽到30%

30 level 唔難啦
我就係見班巴打話難，留定好多exp 糖升
d 屋仔全部升曬level , 快好多

係有班人成日話怕蝕，怕用錯資源，都唔知驚乜

有+30%攻我過左啦
問題係好多人都抽唔到呀嘛

一日未升15粒 M 攻，都會升左呢d 先
我S 果2粒都升爆，反正有排用

咖啡5粒 -> 黑麥5粒 -> 草藥5粒

牛奶喺呢關接近無用，根本捱唔到boss 一下

咁整齊

升爆d 配料就得
有班人打死唔升S 配料，梗係有排卡

唔明

我好你少少
兩星38lv咖啡+30%寶物

牛油果做坦開始頂唔住，又抽唔到其他坦6章中開始難打

無30%攻，就升爆配料
攻擊角連S 配料都升
用極光料升加攻建築
點會唔得